%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                             %
%                              IMMD10_THESIS.STY                              %
%                                                                             %
%                      LaTeX-Style for Thesis-Titelblatt                      %
%                           (Marcus Mohr: Oct 2000)                           %
%                        (Changed: Jul 2001/Marcus Mohr)                      %
%                                                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% This style defines the following two commands
%
%            \IXTITLE{Title}{Author}{Type}
%
%   Title  = Title of the work
%   Author = Author of the work
%   Type   = Type of the work (e.g. Master Thesis, Technical Report, ...)
%
%            \IXTHESIS{Title}{Author}{Type}{From}{Assist}{Time}
%
%   Title  = Title of the work
%   Author = Author of the work
%   Type   = Type of the work (Diplomarbeit, Master Thesis, Studienarbeit)
%   From   = Aufgabensteller
%   Assist = Betreuer der Arbeit
%   Time   = Zeitraum der Bearbeitung
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% -------------------------- Copyright Message --------------------------------
%
\typeout{**************************************************}
\typeout{ LaTeX-Title-Style for LSE-Publications}
\typeout{ Marcus Mohr (June 2004)}
\typeout{ See lsepaper.sty for Documentation}
\typeout{**************************************************}
%       
% ------------------------- Load Graphics-Package -----------------------------
%
\usepackage{graphicx}
%       
% --------------------------- Adjust Paper Size -------------------------------
%
%\addtolength{\topmargin}{-2cm}
%\addtolength{\oddsidemargin}{-1.5cm}
%\addtolength{\textwidth}{3cm}
%\addtolength{\textheight}{3cm}
%       
% --------------------------- Define Some Fonts -------------------------------
%
\newfont{\fonta}{cmssdc10 scaled 1628}
\newfont{\fontb}{cmss10 scaled 1080}
\newfont{\fontc}{cmssdc10 scaled 2000}
\newfont{\fontd}{cmss10 scaled 1500}
%       
% ----------------------------- Define Command --------------------------------
%
\newcommand{\LSETITLE}[3]{%
%       
%
\vspace*{-0.5cm}
\begin{center}
%
%
\thispagestyle{empty}
%
% \begin{minipage}[t]{159.2mm}
% {\fonta FRIEDRICH-ALEXANDER-UNIVERSIT\"AT ERLANGEN-N\"URNBERG} \\
% \centering
% {\fontb INSTITUT F\"UR ELEKTROTECHNIK, ELEKTRONIK UND INFORMATIONSTECHNIK}
% \end{minipage}\\[2cm]
%
%
% {\fonta Lehrstuhl f\"ur Sensorik}\\[2.5ex]
%\includegraphics[width=3.5cm]{lse}\\[3.5cm]
%
%

\rule{\textwidth}{.5pt}\\[0.5cm]
{\fontc #1}
\\[0.5cm]
%
%
\includegraphics[width=10cm]{cfs-logo}\\
{\fontd \today}\\
\rule{\textwidth}{.5pt}\\[3.5cm]

%
%
{\Large \fontd #2}\\
%
%
% \rule{\textwidth}{.5pt}\\[1cm]

\includegraphics[scale=1]{titelseite_logos}\\[1cm]

\vspace*{\fill}
{\fontd #3} \\
%
%
\end{center}
\newpage}
%       
% ----------------------------- Define Command --------------------------------
%
\newcommand{\IXTHESIS}[6]{%
%
%
\IXTITLE{#1}{#2}{#3}
%
%
\vspace*{-0.5cm}
\begin{center}
%
%
\thispagestyle{empty}
%
%
%
\vspace*{5cm}
{\fontc #1}
\\[0.8cm]
%
%
{\fontd #2}\\[1ex]
{\fontb #3} \\[2cm]
%
%
\begin{tabular}{ll}
\fontd Aufgabensteller:      & \fontd #4\\[1ex]
\fontd Betreuer:             & \fontd #5\\[1ex]
\fontd Bearbeitungszeitraum: & \fontd #6
\end{tabular}\\
%
%
\vspace*{\fill}
%
%
\end{center}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{otherlanguage}{german}
\noindent\textbf{Erkl{\"a}rung:}\\[2ex]
Ich versichere, da{\ss} ich die Arbeit ohne fremde Hilfe und ohne Benutzung
anderer als der angegebenen Quellen angefertigt habe und da{\ss} die Arbeit
in gleicher oder {\"a}hnlicher Form noch keiner anderen Pr{\"u}fungsbeh{\"o}rde
vorgelegen hat und von dieser als Teil einer Pr{\"u}fungs\-leistung angenommen
wurde. Alle Ausf{\"u}hrungen, die w{\"o}rtlich oder sinngem{\"a}{\ss}
{\"u}bernommen wurden, sind als solche gekennzeichnet.\\[1.5cm]
%
%
Erlangen, den \today \hfill \makebox[6cm]{\dotfill}
\newpage
\end{otherlanguage}
}
